爆N年前淒涼史 謝安琪珠海酒吧三陪

在數年前仍是寂寂無名，為生計更遠赴珠海酒吧做騷，其間要「陪唱」、「陪玩」、「陪飲」，而面對如狼似虎，醉酒失控的酒客，謝安琪只能委屈陪住笑，與今天出騷十多人前呼後擁保護的情景，認真差天共地。

對於當日有天后級人馬於珠海酒吧賣唱，當中有駐場制服囡囡大爆料，指謝安琪扮Stephy很可愛，並說︰「佢唱歌嘅死仔。」

日前，本刊向謝安琪問到酒吧賣唱淒涼史，她似乎不想再提當年的辛酸經歷，不斷講「係好耐之前嘅事。」、「歌酬幾多都唔記得晒。」

要養謝繼聰

陰公琪琪

在數年前仍是寂寂無名，為生計更遠赴珠海酒吧做騷

fail la

佢咁撚樣衰

你老味記者知唔知咩叫三陪小姐？
呢隻叫三陪？
好多香港明星以前都上支那酒吧做騷架啦

咁准你咁講

好多名星仔都要接呢d job賺錢㗎啦
又唔係好似咖喱咁做陪酒妹

吳若希謝安琪真係雙重標準

蘋果照妖鏡…
btw，佢嗰時篐緊牙

連呢啲舊文都回帶
樓主你到底幾憎謝安琪呀 ？

雙重標準係要兩個係同一個層次。
吳若西就Bye9bye

周不時睇永安,康泰D大陸團 都會見蝦頭做呢D大陸show
佢係唔係都叫三陪

蛋記打手
大把歌手同藝人唔太紅嗰陣做過大陸酒吧show啦

反謝可唔可以比番少少質素

吳弱雞陪成蟲唱k 兼督埋又點計

咁鬼多年就吹大d 啦

朱咪咪紅左應該都唔得掂

點先為之三陪小姐？

d狙擊圖仲係咁舊呢d 連cap新相畫下呢度指下果度都懶,仲搞eason同kay?點炒得起呀

登台出騷姐

謝安琪是神